(平反)娛記唔係狗！！！

係賤撚過狗